聽日qq 爆唔爆到上400?

妹左咁多日，係時候啦掛！

但我啲牛仔賣晒咁滯

聽日爆升點算
開市高j 好on9

星期4 上500

留返幾手當買大細嘛
升市無貨慘過死

今日少少地買左隻384 牛

會唔會太貼價

拭目以待

搏一搏，單車變摩托

唔得

聽日繼續劇本
多少少上到397就掉頭走啦
利申注定失敗

馬生你係燈神，咁你明啦

持有700班人比你累死

我就唔撚信唔破頂

睇下點

唔會
根據往績出業績後會橫行一個月

個個以為公布業績實升
聽日跌撚爆

聽日收市先出喎

走左大部份 未撚驚過

我就唔撚估上唔到500

假膠都專業少少...業績收市後公佈...傻鳩

睇下19 樓啦 盲鳩

出年啦

準備破撚頂

見光死是常識吧

玩埋聽日 收市先出

1年升200蚊 痴撚線

今年大把股升1 倍以上啦

持有正股都覺得384會打靶

訊心

競價一野穿384其實唔難

所以我淨係買左2舊水玩下

今日係富途見到有條友 買左392定390牛仔 極速打把

樓主你d黑氣勁d定老貓勁d

呢排我玩qq牛賺到少少架

咁波動就玩即日仙算 呢期又牛又熊幾好執

唔敢咁玩
賺少少心足

未驚過 聽日爆多上十格先放

副主席
放過小弟

2017-11-15 01:52:21 即市HKADR
騰訊 384.668 -3.332 -0.86%

屌

笑撚到仆街

一定跌 唔洗諗

有魔鬼兩隻字姐 我唔係副主席呀

樓主我記得你好似輸唔少比動物

2017-11-15 08:49:10 即市HKADR
騰訊 383.103 -4.897 -1.26%
做乜鳩啊

382.2

你個名

屌你老母

幾百蚊姐

買左幾多

笑到仆街

200 蚊

$383.80
跌到打左你靶就停

回少少姐 唔驚

賭場波都唔止啦CHING

買咁近

升返了 無事

會升, ALL IN 牛

385.600

大戶又玩野 震走你D淡淡 準備上500

中午後390

仲有咩近牛買

入唔入多啲牛好

入完銀包多幾張牛

要有訊心

開埋孖展大手買入700

輸死你啊 唔好搏啊

LM

嚴守止蝕位
入左22000股@385.3聽日開市走

各位巴打頂住

大戶QQ震一震 收市先黎大手入貨等聽日 直上500

是勇者，不必怕

又入左隻358 牛

似係大戶壓價

希望 手上一半都系qq

祝你好運喇ching

走左隻37x qq牛 入左隻360 牛
好驚又打靶

仆街，帳面輸緊兩皮野仲未計利息

孖？

係呀仆街

穿381 就止

大莊壓價

好冇方向 聽日升定跌

痴撚線
買牛熊窩輪好過啦

呢啲先唔好玩
玩動物一穿就打靶，輪佢遲遲唔開價拖到回返你仇都冇得報

收入好到第三方cps分成的时候、腾讯让延后几个月再回款，目的就是不希望收入太高，腾讯想股价平稳持续增长，这该明白了吧

呢條仆街講啲野堅唔堅

聽日繼續跌

決定今晚食齋為qq祈福

聽日上$390以上都開心

齋肉唔食白飯

370

350

$3

11月15日于港股盘后，腾讯控股公布了其第三季度业绩，收入及净利润继续保持高速增长。

报告显示，第三季度，腾讯收入为652亿元人民币（下同），比去年同期增长61%；净利润为180亿元，比去年同期增长69%。在非通用会计准则下，净利润为170亿元，同比增45%。

有354同374牛 好驚374果隻會打靶

ok, tmr 340$

聽日410

大户: 業績唔算好，340 見

360 聽日

每日早上勁假飛到高一高，收市勁假就插到落底

上到$39x接近$400，之後繼續磨

食左兩舊田雞，唔夠誠心聽日可能會跌

食舊屎補番數

為左qq辛苦你啦

我無食到田雞

Gogogo！ adr 393.77

19萬

399.4 高j一手。 訊心

400

咁高先買，擺明冇訊心

依家未驚緊

有買貴冇買錯 俾啲訊心